dse又好，二千蚊又好，送飛又好

都係用來幫河套個幾百億轉移視線姐
真正肥豬肉

sad but true

大拿拿二百億呀！！！
畀晒支那！

創科局呢仲有

劏房波痴撚左線 大拿拿500億創科局

對比係其他電競1億呢D細數目真係屌黎都嘥氣

跟本果1億"係是鳩但啦,得啦而家潮流興電競呀嘛, 你想我咪求其俾啲你囉"咁嘅態度

創科局500, 河套200, 咁已經係一半Profit.

河套果200唔係係創科果500入面咩?定我睇錯

咪又係一樣
創科局做過乜？
咪又係掉比奶共個班

個支那局長連廣東話都未講得正呀

搵返邊個有投票支持開創科局
撥錢比創科局